攬炒撚全面進場

唔好再講咩人意，輿論，2個月來呢2樣野我地贏曬，有用？
宜家目標得一個，就係攬炒
預左比人捉鬼

只要大家抱著我要攬炒既心態先有機會贏到

推

我要攬炒

攬炒呀

攬炒

支持攬炒, 要炒人先炒自己